\documentclass[twoside,12pt]{bible}
\usepackage[spanish]{babel}

\makeatletter
\makeatother

\usepackage{paralist}
%\usepackage{microtype}

\usepackage{perpage} %the perpage package
\MakePerPage{footnote} %the perpage package command
% 
\setcounter{secnumdepth}{0}

% usamos números romanos para enumerar las notas al pie
\renewcommand{\thefootnote}{\roman{footnote}}
% valor de 10000 evita que LaTeX rompa las notas al pie largas en varias paginas
\interfootnotelinepenalty=5000

\SetVersion{straubinger}
\begin{document}

\createmark{chapter}{both}{nonumber}{}{}
\chapterstyle{centro}

% TODO: crear una pagina únicamente para la portada
\date{\today{}}
\title{La santa Biblia}
\author{Monseñor Dr. Juan Straubinger}

\maketitle
\thispagestyle{empty}
\clearpage

% Insertar información mía, del digitalizador original, etc%

\onecolumn
\inputlibro{INTRO/prolog.tex}
\inputlibro{INTRO/at.tex}

\twocolumn
\inputlibro{AT/genesis.tex}
\inputlibro{AT/exodo.tex}
\inputlibro{AT/levitico.tex}
\inputlibro{AT/numeros.tex}
\inputlibro{AT/josue.tex}
\inputlibro{AT/jueces.tex}
\inputlibro{AT/rut.tex}
\inputlibro{AT/1reyes.tex}
\inputlibro{AT/2reyes.tex}
\inputlibro{AT/3reyes.tex}
\inputlibro{AT/4reyes.tex}
\inputlibro{AT/1paralipomenos.tex}
\inputlibro{AT/2paralipomenos.tex}
\inputlibro{AT/esdras.tex}
\inputlibro{AT/nehemias.tex}
\inputlibro{AT/tobias.tex}
\inputlibro{AT/judit.tex}
\inputlibro{AT/ester.tex}
\inputlibro{AT/1macabeos.tex}
\inputlibro{AT/2macabeos.tex}

\onecolumn
\inputlibro{INTRO/sapiensales.tex}

\twocolumn
\inputlibro{AT/job.tex}
\inputlibro{AT/salmos.tex}

\end{document}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
